點解食食吓嘢會無啦啦咬親條脷

有冇bio撚可以答吓我
唔好答我熱氣
順祝聖誕快樂

熱氣

唔夠訓

似係

認真post

熱氣 脷會腫 咪會咬到

條脷太眼訓

唔通熱真係百解？

唔係 係你唔夠熱氣 食多d煎炸野會好返

熱氣、牙肉腫，口腔腫逼埋一齊咪易咬親

但我係咬開有條路 咬親都係嗰個位

好想裝個cam喺個口度錄底牙肉腫起再俾牙咬到過程

準備生飛滋

打得機多

腫咗嗰舊係咪就係飛滋

我係咪識你

不如問bio lam